# Teste Front-end Sites CMS Claro

## Passo a passo

1. Efetuar fork privado no bitbucket

2. Adicionar os usuários `walter.junior@globalhitss.com.br` e `hector.otavio@globalhitss.com.br` ao projeto, com permissão de leitura.

3. O prazo para desenvolvimento é informado por email de instrução do teste, contados a partir do recebimento do mesmo.

4. Após a conclusão, enviar email contendo o link do seu projeto privado para `walter.junior@globalhitss.com.br`, `hector.otavio@globalhitss.com.br`


## Instruções gerais

- Implementar um layout responsivo, mobile-first e em grid.
- Utilizar fonte Roboto (google fonts).

## Exercícios

1. Implementar lista de produtos, com base no arquivo `produtos.json`

    1.1. Tomar precaução de exibir apenas os produtos que o json permitir.
	
    1.2. Apresentar as seguintes informações:
	
    - Nome
	- Descrição
	- lista de canais (logo)
	- Preço
	- Preço De (quando aplicável, maior que o preço vigente)
	- Adesão
	- Taxa de instalação
	- id do elemento: tipo + id

    1.3. Formatar os valores com a seguinte mascara: R$ 00,00;
	
	1.4. Se guiar pelas screenshots para desktop e mobile para a construção do HTML.


2. Implementar grade de canais, com base no arquivo `grade-canais.json`

    2.1. O horário vai das 17 até 0h.
	
	2.2. Se guiar pelas screenshots para desktop e mobile para a construção do HTML.
	
	2.3. Observações
	
    - pode haver horário vazio na grade, um programa vai das 17h até as 18h, o próximo começa apenas as 19h.
	- um programa pode começar ou terminar fora do range das 17h às 0h. Nesse caso, apresentar parcialmente. (apresentar marcação de inicio anterior)